買鏹水

有冇人知鏹水好唔好用？

想知 推一推

好用 但易傷到自己人

買定支先 屋企都隨時要用

水系魔法師，前幾日攞嚟通渠整爆咗出面條U喉，而家要畀錢搭棚換過條新

自推 應該有用